究竟幾時開始，所有自殺post都有人留言「手足」

手足

比黑警殺

都唔知係咪成機抽水

全部老母老豆俾狗屌 所以先會咁樣

個堆5毛黎架
尋晚美心女婿個post無人話「手足」